覺唔覺獲加係所有男人既榜樣

爛春袋都堅持頂埋個波